別高興 別以為叫川普

當奴最高

下一世，別理誰叫拜登

錯撚哂音

特朗普，當奴最高

邊間教會？

呀～～～～～～～～呀呀

別理誰叫Bye登

金正恩！

屌你老母呢句到底點唱

推

誰在篡改voting

Donald Tsang?

誰求誰 拜登都只聽習狗號令
天命 誰能扭轉運程
誰無誰 亂局亦一樣人定
誰在篡改劇情

其實唔改都係講緊而家美國咁

今次真係要post李斯了

誰求誰 拜登都只聽中共號令

拜登都只聽中共號令

支共好似再啱音啲

下一世，別理誰叫fake Joe

花打認證

贏還贏 拜登都只聽支共號令
天命 誰能糾正近平

劣改

誰和誰 賓州都只聽天地號令
Voting 誰能改變疫情

誰求誰 登登都只聽中國號令

誰投誰 亂局亦一樣唔定
誰亂咁燈劇情

中共號令